係100毛做過既巴絲入黎講兩句

第一次開post 唔好笑我
幫fd做緊fyp
想搵做過/做緊100毛既巴絲講兩句

可以隨便鬧

留名睇世界大戰

講咩都得架

直接去佢專頁問咪得
呢到冇人識100毛
屌 成班撚樣剩係識上嚟偷料

我fd 有同100毛聯絡過
都有同佢地其中一個主播做左小小訪問
佢都係想試下唔同途徑搵下大家幫忙
Anyway 都好多謝你覆我